Задача "Пятнашки"
В процессе функцианирования создаётся большое количество файлов .jpg - сигментов картинок
это нужно, тк хеш браузера хранит названия картинок и не загружает их и компьютера заново
(сначала было 16 файлов и они просто обновлялись)